領展放晒所有樓層CCTV共10條片出黎

佢放晒所有樓層CCTV出黎

地下
C02 0045-0145
C02 1145-0045
C03 1147-1247
C03 1247-0147

2樓
C30 0038-0138
C31 0037-0110

3樓
C34 0039-0139
C34 2330-0039
C35 0039-0139
C35 2339_0039

快D幫手睇同BACKUP呀

推

。

甴近平

甴曱近平

lm

快d睇

推 曱甴平

樓主 v5

823好野

領展咁好死

甴近平 習近平 曱甴王

神探睇唔到有利證據又話假片嫁喇

黨鐵身無屎真係無人信，間間都屌打晒佢。正垃圾黨鐵

push

Push

有無懶人包

水平移動cctv真係onlun9嘅發明

如果唔放你地咪會人人搞佢地d商場
驚左咪放

一層得4個cctv?

推丫~

Hkdi放左閉路未其實

偽推

係唔信既

放乜春都唔會信

backup

You

未

推呢個po

c30 睇緊影唔影到咩姿勢跌落黎

推，返到去back up先

Pish

請善用起底功能

點backup

應該真係冇咩睇到 唔似狗鐵

習曱甴

繼續成為你地最憎既藍絲啦

有無人睇完有結論

好撚老實，cctv錄唔到d乜咪咁好死放晒出黎囉

推呢個

推呀

既然有得睇 咪睇咗先囉 睇曬再講啦

完全睇唔到有人
未睇曬

補充一句，我唔排除真係冇事發生

只係好肯定佢純粹冇野影到先咁大方放出黎

好撚老實，唔放就屌唔放，放又話因為係錄唔到D乜

我冇睇晒，但睇咗蘋果話乜都冇

佢有眼睇黨鐵自瀆有咩後果，
而且可能真係乜都睇唔到
手足，頂住呀，集氣支持你

6：00開始有兩人行過

移動式既cctv 其實好難睇到d咩
係咁fing黎fing去

睇撚到訓着
吊
求精華短片

緊係俾狗check過哂
冇影到野先放出後啦

為咗周同學 睇咗佢啦 佢仲未過危險期架

甴近平 習近平 曱甴王 黑警 曱甴 警甴

你諗下領展咩黎先啦，佢同黨鐵差唔多嫁咋

831 , 我有個中立 frd 話點解黨鐵要俾 cctv , 唔俾係正常 , 除非法庭要求交出 , 否則市民次次一問就交出仲得了

好事
更加有理由屌鳩黨鐵之前死都唔放

其實領展影到固然好，無影到又點？

因為直接定間接個答案都一樣，都係班曱甴害咗周同學。

但屌佢老母黨鐵，CCTV 呢？

傻鳩

領展政府冇份 唔似黨鐵係大股東

3樓第一條片16:15 （現場00:54:xx)
係咪就係周周學

消防員同警察理論，消防員錯；教師教學生明辨對錯唔好學黑警，教師錯；校長支持學生，校長錯；律師譴責黑警破壞法律，律師錯；記者紀錄黑警暴行並公諸於世，記者錯；醫護人員盡忠職守救傷扶危唔俾警察入產房，醫護錯；全港百萬市民聲討警暴追究不明氣體外洩，都係市民錯。

千錯萬錯，唯獨香港警察無錯。
#手動轉

我淨係知邊個party都會放片明哲保身，唯獨是831黨鐵唔會，我無嘢講

唔放個啲有板你睇 裝修侍候

有無巴打睇哂

推下先

因為啲警甴有入過停車場
點解咁大隊人完全冇鏡頭影到?
所以呢度只係顯示到部份鏡頭
希望TKO手足可以幫忙mark低全個停車場所有CCTV既現實位置再對比返領展放既CCTV片既位置
睇下邊啲位冇提供，要求領展再提供相關片段

周同學唔係著黑衫咩？

中立咪即係藍囉
完

乜煙都無，真係有射tg?

同一條片00:18:14 左右開始睇到對面（二樓黎）有人行過

咁作為一個蟻民，唔通命賤係應該啦喎，
窮人就一定要俾人剝削啦？

咁咪即係831 有野囉

Back up

on撚9 呢d咁大件事既野 唔點唔同公眾交代？ 姐係有好多唔見得光既野

再次証明狗鐵cctv 有好多唔見得光既野

時間線

我話涉及公眾利益就應該交出 , 佢就話要講法治 , 點解唔向法庭申請

次次？佢覺得831會出現好撚多次？

法治已死 完

淨係放咗有剪接嘅紀錄

但胃仔又講得無錯喎

呢個搭lift落咗去

有邊個係it狗幫手backup

唔係申請過咩
最後淨係話要黨鐵keep record，冇要佢地放出嚟

係呀keep only

涉及公眾利益都唔會要佢地放出嚟架

周同學應該黑衫

狗鐵 睇下你丫 屌你老母

佢講得岩
但831 引起咁大反應
作為一間企業公開cctv 係好應該

想問下你個frd，送中條例前有冇市民要求過黨鐵交cctv?

就算有係咪年年有月月有人有咁既要求？

如果唔係既話佢講既否則市民次次一問就交仲得了係唔成立。

正案未審。

唔識睇，無詳細睇晒，好快咁Scan過幾個File，有少少呢D唔知有無用既資料，有就攞去用，無就大家幫手再睇，辛苦各位手足。

28:24有消防, 36:19開始有狗, 37:10狗開始走

另外想問問有無附近既手足可以去數一數三層停車場有幾多支鏡頭，我唔覺得咁大個停車場得呢支Cam囉，但係我無去過呢個停車場，所以唔敢亂講野。

唔該晒。

黨鐵表示：CCTV比狗睇 唔啱人類觀看

猶其會引起公眾疑慮既事件
而且 有方法遮住人樣 根本無私隱問題
公布 我應為係應該既事

如果有人覺得唔應該
同佢講你咪搵人告9佢囉不過the link放得出黎 唔會死人既

今時今日仲信香港法治 不如叫法官解釋下721點解無一個白衣人有事？ 有曬片有曬樣啦wo

最好笑嘅係，又係無人向法庭申請拎返條cctv

法乜拖撚治，而家講緊MTR 應該出於人道立場自己公開
又關法治咩事，你果個中立FD 都ON撚鳩

據上圖，三樓有5 個CCTV
暫時只提供了 2 個CCTV 的2 個時段？其他3 個CCTV 有嗎？

個紅燈系火警？

市民一問就交出會點？

借個位推

千祈唔好放棄，禮拜五朝早仲有抗爭活動

周同學要冇事 屎維我屌你老母

黨鐵衰撚過領展

甴近平 習曱甴

所以DI 同 831 係一定有問題!!!

比你睇左都無乜用 ，你又乜都做唔到，仲可能有其他人私隱，咁公開黎做乜呀

唔好咁睇得起你自己 認真
真是荒謬⋯⋯

推 人人都睇片 一秒都唔可以放過

曱甴近平推

3樓第1條片見到兩個消防員同灰衫人

對, 火警閃燈

有黑警罪證 已經值得比公眾有知情權 保障公眾利益
企業其實係有社會責任

一早block左隻五毛

仲有Hkdi

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

咁樣講哂啦 黨鐵領展VTC全部都奶共

個fd 係咪你？
唔係 咁都唔絕交

大家一齊幫手

呢個？

打死人點播呀 一播就玩完

有冇人可以講下主要要睇邊幾條CCTV
岩岩放工而家先開始追

ching心水清

佢有冇諗過，點解無端端會問啲公司拎CCTV

17年已經有ac但P牌

metoo

可能有喬裝人士喺停車場？！

ching你老母咩返鄉土啦on 9 仔

除非影到警犬親手推佢落去，唔係連衛兵都會話係假片\ 錄唔到野先放

3F C34 35影同一條路 仲有影第二條路C32 C33?

強！LM

依家都次次交出黎，問下佢個frd依家會點？

依家都次次交出，咁依家有咩問題？

港鐵寧願你拆鐵背後嘅真相。。。

譚仔、領展轉頭就有
831港鐵呢？

狗鐵肯放CCTV未
甴近平

黨鐵cctv兩個月都未放呀！

見到佢撳升降機

少啲陰謀論

推。

證明831 肯定好大件事

影唔到有tg咪證明唔係為避tg跳樓
放出唻又證明831地鐵真係有問題

好明顯前人種樹係有用
裝修裝到啲商場唔敢怠慢

曱甴平

冇問題，即係間接證明 di 果關鍵 6 分鐘有料到

港鐵講兩句？
太子站？

看完有沒有新發現？

721831

P牌就收皮啦

等睇神探話d 片移花接木

有懶人包未

你唔提 真係會無人記得

仆街HKDI 黨鐵

懷疑01:02:24 佢墜下

大家幫手睇

領展係商業機構 ,佢要面對商戶 ,唔怕裝修呀,梗係快快趣趣放出嚟啦!!!

咁樣反而證明左 HkDI 同黨鐵真係有好爆既野隱瞞左

推
Basic

831如果無嘢發生 咁點解又冇cctv呢

真係有野閃左下喎

tui

似喇

建議用大mon睇

勁
推！

pish

起咩底 我覺得佢冇講錯

C35 0039-0139
39:56好似見到一個着短褲既人行左入案發地點

甴近平，曱甴平

…最好有埋十一點…

[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

甴甴甴甴甴近平

721 831 101

係咪2樓第2條片？

影唔到嘢先公開！

系

打死人就未必
但一定有濫用私刑
黨鐵同黑警

對應時間三樓情況係點？

領展twitter仲有埋floor plan睇

冇嘢影到咪放出嚟囉，DKLM

download定

岩岩睇返係第一條片 左上角果度原來有寫-.-

咁又點睇片有野就有野，無野就無野嫁啦你仲想點又賴邊個同政府有關系有咩意思

民間記者會直播：周同學案

放得出黎即係無料到啦，你睇既野領展既人睇唔到咩

大概一分鐘後喺𨋢口有個人行過

首先3F片段，以周同學從3F跌落2F推測

00:55 有司機泊車到3樓周同學墮樓附近位置，泊車後離去。(3樓及2樓片段可見)
00:56 白衫黑褲拖鞋禁lift應不是周同學，周同學黑褲黑波鞋。

01:01:40 有人踩車從2F上3F，又從3F落2F (3樓及2樓片段可見)

01:02:15 有一名男子單獨由2F上3F (疑似周同學???)
依段時間3F兩個Cam都影唔到停車場尾段位置，而從3F兩個Cam同2F cam都影唔到依名男子去向

01:03 消防到場3F，消防到消防喉位置，不會留意到左側平台位

01:05:55-01:06:55 有2名男子先後跑上3F，一名帶白帽男人直跑(疑似向富康或兜落2F右邊斜路)，一名男人跑落2F向消防提供發現消息 (應為周同學)

01:07 2F消防發現周同學
OTHERS
00:55 可見2F尾有洗車用具，商場長期有2個女人洗車，亦有一名女人討厭示威者
請補充

01:02 暫時為關鍵時刻
01:02:12 2F片段見到一男士單獨上3F，
另一片段01:02:24 有未知物體墜下
該名男子上3F後CAM影唔到佢既去向

周圍都有ga la.....究竟有咩唔播得?
奮襲打green object?

重點係阻礙救援,thanks

the link今次做咗應份嘅責任

事實係陳彥霖啲片真係好假

要拎埋所有出入口啊

辛苦巴打整合

尚德停車場墜樓事件要開展地區文宣工作，各地區連農文宣組請做野，唔好再比核彈石沉大海 !

823唯一做過嘅好事

認一認車牌 問佢拎車cam

肯放cctv 起碼好過黨鐵

點解到而家一個死者家屬朋友都無出過聲？

禁固晒啦一早，你見唔見浮屍跳樓有家屬出黎

睇左冇咩發現，希望有人可以放車CAM出黎

輕推求證

要懲罰下領展企香港人果邊

Pushhhhh
幫手睇

大家可以去多謝領展
呢個年頭咁有效率, 已經好難得

大家可以鼓勵下

vimeo 都用到

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

大家幫手睇吓
始終有放好過無放

同埋有無手足confirm到現場係得呢幾部cam?

屌 你估真係咁好比你睇？
一你做左手腳 一係跟本乜料都冇 咪比得你睇囉

屌你 唔交出泥又話唔交 交左出泥就話刪剪過你玩晒啦 黃色叻哥

地鐵完全係抵死

黃色叻哥
好襯

有無巴打去check下齊唔齊

好簡單 身有屎

甴大大

你自己信先好笑
家屬啲親戚朋友呢？學校公司教會呢？全部死晒？
彥琳呀媽又係假嘅，
Hkdi 個cctv又係假嘅，
Ironman貼果張綠色花衫彥琳又係假嘅。

總之我話831有死人就係有死人，
你快撚啲交段証明到有死人嘅cctv出黎，
如果段cctv影唔到死人就係假嘅。

Block

你靜係放膠粒膠做乜柒姐？好型咩？

雖然領展好黑人憎 但今次真係要讚下佢

無野睇到咪放出來囉 簡單

即係裝修有阻嚇作用
明明還原真相咁簡單都唔做
你話黨鐵係咪抵死

推推推推推
曱甴平

似係

比得人看邊會有事，天真可愛

但係掉轉講，831如果冇死人，差狗仲咩封站兩日？
有咩係死人以外既大鑊野？影到支那武警真身？

你同叻哥有乜分別
人哋放俾你睇，你睇唔到有特別野，就話做手腳

多謝勇武

有冇人幫手叫link俾2樓 c30 11點左右開始既片

back up 吖

各位巴絲，cctv level 2 00:38-01:38 6分11秒左右時間上窒左一窒，是正常的嗎？

這刻好蒙

有一刻好清

移動式cctv係咁架啦 低FPS吖嘛

年中大撚把失蹤人口啦
又唔做嘢又唔讀書又無通知你，咁就係失蹤架喇

曱甴平
習曱甴

up

事發系黑色鞋，會唔會系手？

感謝教學

留意2樓 C31 cam 同C34 C35 架白色私家車

0:54:32 突然著燈

睇返layout，嗰度係泊位 (紅色方格)

0:54:34 黑衫短褲疑似手足快跑讓車

0:54:39 - 0:54:46 白色私家車出現喺2樓

0:54:46 - 0:54:51 嗰架白色車逆線上咗3樓

0:54:51 - 0:55:08 C34影到白色車泊位

0:55:32 - 0:55:48 C35影到泊位

0:55:49 熄燈

0:56:51 - 0:56:55 有個紅色衫中年男人喺司機位方向行咗出嚟，又行咗去客位後面，0:56:57 行返出嚟，直至0:57:08消失喺C35嘅視角

0:57:24 - 0:57:33 （C31) 紅色衫男人落到2樓，行咗去樓梯方向

我知有啲車cam會係鎖車之後一段時間繼續錄影，可能會睇到啲嘢。又或者個司機都會睇到啲嘢

其實係咪可以排除俾狗追呢個可能性？so far 無見green object
同埋亦唔似避tg

連冚家link透明度都高過黨鐵，反省下
甴近平

黑警未入停車場似乎冇講大話
但避tg都一樣唔成立啦
究竟真相係點
周同學我要你行出黎親口同香港人講清楚

姐係太子地鐵站有死人啦

係

Popo唔會淨係得green object。。。
而且明明隔離有樓梯

幫手推

順便借個位
幫下呢位手足 由6月努力到而家

無GREEN OBJECT唔係重點
可以係便衣狗

太子到而家都冇

［領展公開嘅CCTV又有核彈 有疑似人腳出現］

身冇屎咪放得出黎

你望下太子站

撞

推

甴近平 習近平 曱甴王 习曱甴

Pish pish

都冇話唔成立架，
唔好比「tg射得好遠所以佢唔似係避tg」呢類point spin走呀

周同學可以唔係避好近既TG而跌落2樓，
但佢可以係走上停車場前，已經中完/聞左TG黎，
而大家都知，就算遠遠地聞到TG，
隻眼都可能會覺得好辛苦，標眼水，

一個人喺咁既情況下，搞到眼睇唔清楚野，
又收到風有狗正追緊黎，
咁情急下走難，上到停車場三樓再咁樣跳左落去既話，
成個推斷好合理

而咁樣絕對算係「避催淚彈」而出事架
狗當晚的確有射tg清場同埋射上停車場
佢地射既地方，附近點都會有人行得企中tg中得幾應
周同學可以係其中之一

佢應該係驚我地搞佢啲商場先快快手交片

呢個真，遺憾佢啲cctv角度真係影唔到

如果影到真相我覺得佢應該都會交出來

唔好咁啦好肉酸呀,搵下其他可疑地方好過

領展拿拿聲推曬個波出黎

你唔係唔知自己掛住個P牌啊嘛

不特止仲要阻救護車走, 痴線

真我都覺得好牽動

反而話阻礙救援仲有得斟酌下

有入啊屌你

如果有3樓個cam影到跌個刻對面泊左既車既車牌就好

我係指出佢的確可以係因為避tg同狗而走入停車場
有咩肉酸同唔合理既地方呢請問?

識得審時度勢

成班市民比人打到頭破血流都唔應該比cctv？樓主有冇考慮同個fd絕交？

Backup

領展完全係私人公司，政府一股都冇拎有

點解無人質疑點解啲片由00：39am開始

睇左呢條未

失蹤人士關注組 @FindingHKer
2019年11月6日 索引
請按M/U字頭# 睇相
如有報平安/報料請到公海搵Admin

========高危========
#M001 #劉卓天 #荃灣 #6/7月
#M012 #屯門 友愛村 無名男子 #831
#M037 #Jack #101
#M086 #906 於 #太子地鐵站 向外媒表示朋友個女失蹤既女士
#M129 #張鈺恆 #831
#M136 #方佐瑋 #旺角 #1028
#M135b #Law Chi Shing #1010
#M136b #Tim 阮 #925

========未有消息========
#M007 #李志聰 #930
#M014 #吳子諾 （警方公佈）
#M015 #郭澤棠 （警方公佈）
#M021 #李昱儀 （警方公佈）
#M022 #梁慧琪 （警方公佈）
#M036 #沈卓勤 （警方公佈）
#M029 #錢美珍 #彩虹 #104
#M031 #陳偉棠 #荃灣 #104
#M080 #趙x東 #屯門 #107
#M081 #董維維 #金鐘 #104 疑似遊客
#M082 #Sky
#M089 #吳君其 #9月尾
#M092 #郭樂星
#M093 #蔡綺琪 #旺角 #105
#M095 #鄭悼惴 #將軍澳 #102
#M096 #Marco #107 @zc0z0c
#M097 #張淼森 （警方公佈）
#M123 唔知真名 @ihavebeenlosingmyway #沙田 #1011
#M124 #梁浩德 #1014
#M125 #莫婉珊
#M126 #李碧芝 #930
#M130 唔知真名 @MS_Igloo603 #1020
#M131 #林少庭
#M137b #尹國超
#M138 #龐子義 台灣人 #915
#M141 #李倍瑛 （警方公佈）
#M147 #吳浩然
#M152 #李思恒 #101 #葵涌
#M154 #蔣思穎 #107 #大埔
#M155 #黎明星（警方公佈）
#M156 #王康展（警方公佈）
#M157 #陳振傑 #102 #屯門
#M160 #楊曉逸 #1102 #旺角
#M164 #黃俊瑋 （警方公佈）

呢個可以講

班狗阻住救護車進場就收得皮啦
成撚日諗TG

重點有一條或者可以影倒周同學跌落二樓位置的，他們說沒有？

屌
狗有追入停車場
班街坊走難前 狗有射TG亦有射去停車場
狗有阻人救援

以上呢3樣野，全部都的確有發生，而且之間冇衝突，
既然係咁，點解你地好似只可以揀一樣野去諗咁?
個腦塞撚住左咩

宜家唔係咬定周同學一定係中曬TG好慘咁走入停車場，
係講緊有呢個可能性，係好撚正常

呢單野有以上呢幾樣野，同時要去追究同去諗
明唔撚明呀

有個問題想問：

周同學係唔係住附近？如否，唔熟地形(就算係住附近冇車真心好少上3樓吧)，有機會較早前經過2樓以為3樓都係一樣構造，貪快想過去嗰個位

片39:56 = 01:18 , 急救緊啦

反而 01:01:40 左右有疑似黑衫短褲 係停車場3樓 踩緊單車....
想墜樓地點係咪果一邊?
如果係撞單車失足會唔會比起 自己失足合理啲?

的確係，其實兩邊陣營都係有利自己就煲大，冇利自己就收埋等佢淡左冇人知

全力推阻礙救援

你邊隻眼睇到我話刪剪過

由頭到尾我都係講緊cctv影唔到有野先大方放出黎

衝出黎柒

習曱平 習曱甴 曱近平 曱甴平

再補充一句，我從來都冇屌過領展

只係拎佢影射黨鐵點解唔肯公開cctv

都唔明你地咁緊張做乜

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

34 號cam見到01.02.09 有個白衫黑背心離開 唔知關唔關事

不過1.03 已經有消防係到 會唔會太快

消防到係因為 著左火警鐘 (片中紅燈)

黨鐵=負面嘢
將領展同黨鐵並列都唔係鬧緊？

正如狗=負面
我話你同狗差唔多
算唔算屌緊你？

講完又話自己冇講過
黃色阿叻講得好好

領展就一次過放哂咁多段
hkdi就話冇可能放哂咁多段，哂鳩氣。

似係手喎
如果係真 咁冇可能係佢自己跳落去啦

01.03.23係3樓34號cam見到有個人影好快閃過，唔知關唔關事

地下的影片:C03 1247-0147
只能幫助POPO証明牠們五十隻曱甴在一點零五分(曾經)進入.
但公眾想要知道,在十二點九之前,有無POPO己經入過? 有線在昨日特別記者會問過女警司,指有街坊同記者講在十二點十五分左右見過POPO在停車場追打他(周同學?).但女警司否認在十點零五分前進入.
(1)究竟周同學是否早己被拋擲過一兩次,再被私家車載到上址停車場再拋擲至死?
(2)是否POPO帶著重傷的周同學乘坐私家車駛入這個停車場,把周同學拋擲落樓,之後,再由防暴POPO闖入,運送行兇的POPO離場?
(3)是否因曱甴聯婚被市民抗議,POPO預計尚德邨居民會在邨前堵路示威,所以POPO早於八點前就匿藏停車場部署,伺機捕捉街坊?又打死人?行兇後,要由防暴闖入停車場救走?

01.09.14 右上角有人行去疑似墮樓位置方向

拋擲過超過一次講唔通
醫生會發現

Ging

醫生如何發現?

一次撞擊同兩次撞...

幫下眼

都有可能只係有人照上黎既反射
加埋部cam影象處理唔係預影高速移動既野 會變曬樣

隔離依度都光左
前面果兩條野又平行
都似係反光

根據佢著地後嘅相片 佢應該係著深藍色短袖衫 深灰短褲 黑cap帽 眼鏡 黑鞋白底

警方推測佢墜地時間係0045-0100 應該係因為0100已經有人發現佢受傷 不過0106先搵到消防